老垃憤怒 (原曲：我是憤怒)

葉魚的波，菜魚的歌，請支持老垃憤怒

老垃憤怒 (原曲：我是憤怒)

主唱: Bigmac
歌詞: Bigmac, Bojan_Mališić

WOO....A 標準爭番一口氣

我是老垃 天天都可屌鳩你
與你遇著在路途 你莫退避
老垃憤怒 今晚必可屌死你
幾多港會的好漢 都屌得死！

* 只想吞標準的怒火 讓灝天失聲呼叫
BIU CHUN WILL FIGHT I'LL NEVER DIE
YOU'LL SEE

WOO.....A 港菁爭番一口氣
WOO.....A 真青訓怎可以改

鍵勿說話 皆因青訓的真理
講起始終都跟我 有段距離
拒絕對話 皆因今天的天氣
怎樣拉隊都不慣 太沒趣味

支持!

ching sick ball

pish

Hi

波台莫耀強

hi

講笑姐

收皮啦屌你老母

自推

自推十分有益

填詞有進步

真心唱唔到咁rock既歌